今時今日再睇香港前景

大家點睇

我就覺得而家美帝玩到咁盡
萬一侵爺連任唔到
對華政策一放鬆
香港就係咁先

唔好睇小浸浸
佢係一個自己單拖面對百人斬都可以創造勝利嘅人

開咗一個咁嘅頭
加埋之前既言論
侵係咪想廢咗香港呢個國際金融中心

我睇又唔需要咁灰
美國最大權力嘅並唔係美國總統而係美國國會
美國對華政策全面逆轉係民主共和兩黨嘅共識
對華政策並唔係話總統換咗人就可以逆轉得到
當然如果拜登真係贏咗制裁執行力度可能會稍稍放軟
但咁樣應該改變唔到中美反枱嘅事實

侵+pampo步步棋都係無得返轉頭
D性格夠狠